Mit Migräne Logbuch kannst Du ganz einfach Deine Migräneattacken (oder auch andere Arten von Kopfschmerzen) protokollieren. Um Dir das so einfach wie möglich zu machen, musst Du für jeden Eintrag nur das Datum und die Stärke der Attacke angeben. Wenn Du möchtest, kannst Du auch noch weitere Details wie z.B. die eingenommenen Medikamente oder Notizen zum Eintrag hinzufügen. Das hilft Dir Deine Migräne zu überwachen, und kann Dir und Deinem Arzt dabei helfen, die für Dich optimale Therapie zu finden.

Die Benutzeroberfläche der App ist gezielt für Migräneleidende entworfen worden. Dabei haben wir besonderen Wert darauf gelegt, dunkle und weiche Farben zu verwenden, damit Du die App auch während einer Kopfschmerz- bzw. Migräneattacke nutzen kannst.

Migräne Logbuch respektiert deine Privatsphäre und benötigt keinen Netzwerkzugriff. Deine Informationen bleiben daher immer auf Deinem Gerät, es sei denn, Du verwendest explizit die Exportfunktion der App.